同女朋友扑野個時發現佢有j應該點算

上個星期五發生嘅
同女朋友扑野個時
一除褲
發現唔對路
佢竟然有j
之後太驚硬着頭皮照去

THIS

IS

GAY

咁就唔係女朋友啦

GOOD

幫佢戴套就ok

做手術

小問題啦
上次唔小心食左粒朱古力
發現我老四都有J 最後仲埋牙